屌 有冇人一早搭港鐵搭到燥

成撚日轉車 架車岩岩走 等成4分鐘 搞到遲大到 屌

無計，預早啲

4分鐘就遲大到 姐係早4分鐘你都遲緊到啦

辣殺 要搭地鐵

港鐵

港你老母個鐵呀

屌 on9 轉親都等4 分鐘 每轉一次又4 分鐘 等到人都火 明明爆撚曬人 都無車 含撚啦港鐵屌

星期日簡直冇人權

星期日啲賓妹多撚到

屌你老尾你岩岩放監

痴線 係叫港鐵喎 有咩問題 合併左 叫都唔會叫香港 叫中國香港啦

有d公司係要搭shuttle 返, 就算遲一分鐘都係遲十五分鐘

所以d撚樣話電梯左右都應該企人真係得啖笑

塞撚死曬 成日趕時間都比佢地玩撚死

港鐵係公司名地鐵先係交通工具啊屌你老母講錯仲咁撚惡

佢條傻仔根本唔明

你第一班miss左4 分鐘 下一班又因為遲左又等多4 分鐘
再下一班又係因為咁又遲多4 分鐘 足足12鐘等車時間 仲有機會因為咁 坐唔到架巴士 又遲多20 分鐘

咁港鐵都係交通工具呀 香港鐵路 同 地下鐵路 有咩問題屌

屌 係咪On9架 咁都有得拗

唔明d人咁固執做咩

on撚9
港咩柒野鐵
地鐵呀

東涌綫死全家啦，又要逼又要班次疏

好心收皮啦

係好on9 條條線都係咁 明明塞到爆撚曬 車輪都打到幾個

講錯仲大大聲

屌唔撚同你嘈 原來我入撚錯台 文盲黎嘅屌 我唔係話波台文盲 係樓主文盲

哦

Why not

早D出門口囉 打份牛工係咁架啦
唔撚滿意咪遞信囉 係度怨有乜用呀

我比錢買服務喎

乜撚野

此post已完

抬埋你轉車好冇呀

好

港鐵都反

On9港鐵包晒西鐵，輕鐵，地鐵

讀中學未呀

支持地鐵火車

我以為講緊太迫...

咁都有得嘈睇得明咪得囉
又唔係簡體字5p字
連登仔成日因為呢d無聊字眼問題搞到個po冇左本身討論意義

@Vantasy

...

渣學返工成撚日塞都好燥其實

係...

有變態嘅顧客，自然會有變態嘅公司

閒日好多靚女同你迫迫迫

住新界的三等公民，認清楚自己的身份先，唔好咁多嘢講。

樓上有堆人痴撚線, 人地明明改左名都死要叫人舊名

叫'港'鐵嘅記得唔好用'輕鐡'兩隻字
'港'鐡接駁巴士都要叫'港鐡'呀

乜嘢跟公司名
人唔笑狗都吠

個堆細蚊仔 我唔會同佢計較